［秒回］唱k呀悶呀

做咩好呀

屌唱k癮發作啊

唔駛錢過黎加人頭 ok?

點歌 錄嚟聽

之前有lunch k 39蚊個個禮拜去唱

唱到11點

點放片呀

Youtube